[DMMx角川] 艦隊收藏 [2] 終於爆一個post

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

《艦隊收藏》是一款由 DMM 及角川遊戲共同開發的遊戲，
遊戲角色在 NicoNico 及 Pixiv 有極為龐大的人氣。
本作已有超過 300 萬名玩家加入。

和一般 Web-game遊戲不同，
本作即使不課金，亦不會大幅影響遊戲進度。
只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘。

工具及資訊連結：
【日文 Wiki】（所有地圖攻略、艦娘裝備資訊）：

【官方 Twitter】（更新資訊）：所有伺服器名額開放、維護

遊戲連結：
【DMM 登入畫面】（未有帳號者，請先註冊）：

【《艦隊收藏》遊戲主頁】（必須使用 VPN 登入，請見下面教學）：

【1001 公告文章】

遊戲機制及教學
（發問前請先閱讀連結內容）：

艦po提督list

開設《艦隊收藏》遊戲帳號教學：

遊戲非常熱門，營方面已開放派發遊戲帳號。
開啟遊戲帳號需要預運先架設 VPN，請見下面教學。
同時，未有 DMM 帳號者，請預先註冊好，方可開啟遊戲帳號。
開啟遊戲帳號：
1. 請架設 VPN，並登入 DMM 帳號
2. 將你電腦的時間調至「日本時區（+9）」
3. 點擊《艦隊收藏》遊戲連結，並點擊有空位的伺服器，如「柱島泊地」。
4. 成功者會看到「黑背景白小船」浮動畫面。

注意地方：
1. 申請 DMM 帳號時，最好不要使用 FB 或 Google 連結，以免後者被封鎖時無法再使用帳號。
2. 成功獲得《艦隊收藏》遊戲帳號者，請避免使用中文字作提督名字。
請選用「日文假名／日文漢字／英文字母」，以保障帳號安全。

VPN 教學：
使用 PC 的玩家可以使用以下方法：

VPN Gate【】
1. 下載其中的 Client 檔案並安裝，再跟隨指令完成安裝
2. 到達程式畫面後，啟動下方「VPN Client Adapter」
3. 之後雙擊上方「VPN Gate 公共 VPN 中繼服務器」
4. 找尋其中的日本服務器，再按連結，即成功。
有時候使用某些服務器，連結至 DMM 頁面時會出現「B-001」訊息。
這代表該服務器已被 DMM 封鎖，請改用其他服務器，直到成功為止。
Mac 機設置可參考 VPN Gate 官方網頁教學：

Firefox、Chrome、KCV（IE）改 cookies 方法請參考以下網址：

艦POST派膠許願樹,一日一膠,心想事成

幾耐先爆到一個

終於打完左新編三川5-1,但係唔記得左接任

真 新手留名

打成點

鳥海改二都未有

都係過句 真新定假新

好想死
食哂啲給糧艦

感動 終於第二個post

新post留名

真啦當然

好似見過你

留名 想問下隻GAME要玩到
係咪一定要SET VPN？
岩岩玩無耐

好多方法嘅 上艦娘wiki

玩左一年多留名

偷油偷到呆呆濟濟

hea玩留名

好似1002lm

要俾火燒先

賣j新手lm

謝師宴毒男 #1003 威

我都想知點解會有1003
我係咪搶咗開post

新手留名

留名

新手留明

有無咁多新手

新編三川5-1打到想死

唔急

記住接任
今日過左次唔記得接任

新三川係咪鳥海果個?

yes ar

e...唔識lihkg 個賣飛佛點用，禁左一鍵留名

巴打好慘

不如一槍打死我

解緊東方....9/12

粒星

肥希留名

三川起碼有王前導航
海突

海突有後續任咩
冇既廢事解

黎到K作戰

戰艦部隊 3-3 獎品揀二式水戰定PBY-5A好

PBY-5A啦
二式水戰有得改出黎

有大艇 = 水戰
好似係

新po留名

拎咗PBY+1
雖然話難拎，但係拎完都唔知有咩用

catalina 係二式大艇下位替換
如果無大艇既話拎黎放陸航帶航程
水戰就多數放roma級幫搶制空

課左金直接買基地航空隊唔洗解任

都係個句PBY-5A冇得開發同改修出黎,上次活動先有一架,雖然實用性唔大,但係如果冇秋津洲,上次活動又有拎到,咁樣就有2隊航空隊可以加航程

二式水戰改,就可以用零式水上偵測機改出黎無限量產
雖然PBY-5A唔排除佢遲啲可以任拎

山風我翻黎啦

60蚊都唔洗免受苦,何樂而不為

16吋MK7+GFCS係咪有16吋同32號就可以整
唔駛改修到幾多星先有?

全部裝備都要改修到10粒星進到(應該係

可唔可以接濟下我呢d窮苦提督
課金只係用過黎開渠 同課位

我以前都係咁樣,直到我今次破戒

60蚊jawo,而家6.5定唔知6.4算,咁都唔課真係大傻仔

好靜

因為我上個post出現過

Agger

山風表示同意

冇活動 冇罵戰 冇曬艦 冇叫春 靜好正常

留名
仲未撈到翔鶴

唉

等活動

搵人引起罵戰

高質post

等我黎拍下烏蠅先

同意

100lv 仲有八頁任

慘
撳錯掣

任務就好似浮雲一樣 冇咩動力解

有咩二號機升得過

資源又就快爆倉
又黎日日低保大建

北上大井
川內養多隻夜偵
夠得閒3-2養江草+5連酸
蒼龍+北大+是但兩隻（最好有BB)+まるゆ
印象中蒼龍改二時北大都差唔多
一轉一架江草+2支5連酸

養多隻摩耶二號都ok

但真係好靜 好想有人瘋狂同我傾計

你揾山風算啦...

好你少少 6頁

你想傾咩

計唔計埋日任

全部

我盲啦

高峰期蒼龍 飛龍加埋成十幾隻 而家食哂咁濟
只係農蒼龍？

飛龍可以農多架友永加接觸率
江草夠16架可以停
北大理論上要夠3支6連酸 但真係太耐
3號炮唔夠可以農三隈或者衣笠
其他就可以農多架大鳳/b子以防鎖船
其他船就無咩需要2號機

一號機都未有

其實傾乜都得，現實上沒朋友真係好慘

山風我好寂寞

新手留名
次次玩完熄左vpn仲要再改番時區真係好煩，唔改又成日攪錯時間提早返工

點解要

我用開poi瀏覽器
可以tick個dmm cookie
乜vpn都唔洗搞直接入game
仲要支援mac
再唔係用android 都得

有第一隻之後就出一堆比你

你咪有好多game入面的囡囡陪你囉

改cookie啦 一了百了

平時刷下4-3 周任3-3
蒼龍好快夠1-2頁

改修工廠先量產38改定試製41好，邊支有用d?

想請問 陸航任有咩前置野要解咗先
我睇wiki睇得好辛苦

38改
16inch個支勁試制41好多
但38改命中高 可以比大武水打艦隊用

新編三川出擊,好似仲有打6-3個任

其實我係想搵多兩次96式陸攻

所有野都要跪係運面前

唔明關16inch咩事...
Btw即係改修38先啦
一星期得三日改修得三下9支有排改

有9支咁多 要幾多41先改得哂

頭先睇wiki要81支36.5+9支41cm##fatc
已經去左5-4撈金剛型

二次元

隻game有適重炮呢樣野
姐係比如金剛用41cm 既炮會減命中
所以一般比較會跟口徑黎睇邊支勁d
16inch大約40.6cm會同41cm黎比
現時最強既炮係16inch mk7+gfcs（6星炮）
要改滿1支好似有人計過要6萬YEN
Btw, 38改（b子個支）其實改滿2-4支就夠
主要比大武用only, 其他船用會唔夠火力/用16inch炮就夠

點解現實會無朋友

性格比較孤僻 所以由細俾人蝦到大 又點會有朋友

要改變吓啦 無人可以救到你 除咗自己

多謝你

悶到哭

一齊fing

打左咁多場5-4都未見過一隻長波,我想解任呀

我夠係5-1打滾左咁多日都未見浦波啦

新手剛剛睇完一樓個艦po 巴打list 原來連登咁多人 有玩

我係絲打

男絲

有j的絲打

𠵱加啲新手已經打到5-4

個list應該係高登copy過黎

6-5好燒鋁

推得好慢

收工又可以做提督
btw初見緊4-5 潛點摩耶大破兩次

都沒人上線

有啊

高登班人幾時黎

無咩所謂嘅

有ching一齊吹艦水

婚艦係邊隻

未有

跌jor

浦波都未有

今日返工好hea，電腦雙mon一路睇YouTube 一路打5-4打左五十幾場完全冇人理，相信之後幾日都係hea全日，有機會追一百名戰果

咩隊 我都想打

得三隻 榛名 神通 加賀
黎緊可以一次過結5隻以上

event出左兩隻

我冇啊

得金剛一隻 就快155lv
明明有2版99lv 加埋堆98lv有成4版
冇錢貨戒 窮提督唔好諗住開後宮

玩左幾耐？

我連上任日子都唔記得lu
應該有3年 第一個event個陣final boss奬品係磯風
見到雙院長果斷放棄 完全冇戰力打得入
做左社畜之後 轉職做休閒提督

我兩頁99
得1隻婚艦

唔打工邊有錢課戒指
利申：差唔多4版婚艦

真男人不重婚

已經冇乜heart玩路過

155左未？

未

咩工 我都想打 O

屌斬唔到4-5...
有無巴打可以教我....

全閃入去 就算無傷入王都比佢一炮大破
重巡/航巡落哂三式彈 高戰無落

4戰2空
次次都咁打

我一陣再試下...
thx巴打 大傻落兩支試製35.6會唔會過重..

你要有運 面黑上黎上哂雙大武B都係比人打返出黎

應該唔會,冇記錯要41CM以上先會

2空記得上夠烈風 可以每隻上返隻艦戰
砍殺 5戰1空 揾加賀做烈風架

驚就換隻做呂500加雙回避裝
雖然好似冇咩用

5戰咁痴線

5戰都係比人打返出黎

唔好彩真係比人開罐頭 一砲一件

有大武差幾遠下
一般斬殺4戰2空 戰艦會帶隻扶桑防魚點d敗
其他就大武B, 除左大和旗艦帶ap彈 其他全部3式
打左成年次次都1-2次斬 幾穩下
如果大船唔得試下入佢中路
CA夜戰有機會一野秒王

只可怪我臉黑 大武B都比心打到成訓係度

全部都有大武
我得大井同阿武隈

唔該咁多位巴打

日戰斬到...

大武只係壓碼頭 好日都唔會請佢地出黎

冇必要都唔打4-5同5-5 又唔係唔夠章

章換螺絲
最近d改修都幾食下
留返40個章打底就得

今日6-5卡左幾萬鋁，得番9000鋁唔知點keep住100名
分分鐘最後個eo炮都唔夠資打

信用卡CI救到你

6-5真係....話大破就大破
cutin到都會比wo改bb打爆

咁好彩今個月換電腦洗左成萬張卡簽爆左，課唔到金好煩

提一提大家 記得聽日維護 記得較鬧鐘

岩岩刷埋浦波,差雲龍就清哂所有任

ok

訓過龍大賽

病左

清晒任 唔知呢幾日會唔會有限定船撈呢

青葉幾時改二

最高榛名91lv
兩粒三式彈
係咪都唔使打4-5?
btw 三式點先易d 出 好難出呀

狂開發

我用開10 90 90 30 追91同三式

仆街遲咗起身

唔急章同追戰果都唔洗打
除非爆資爆桶

每個月打eo純粹解悶

想點揪
冇二次元囡囡陪的一日

一樣悶到哭

今次除左新立繪 唔知重有咩更新呢

山風bb大叫聖誕快樂

性蛋活動掛

唔係又要幫間宮撈野掛

臭魚深海蛋糕

全部日本艦娘都係我後宮 海外艦送俾你

Ok

家下打洞可以上機槍同裝甲
姐係難度準備再上升
聯合艦隊打曬洞要6000YEN

課啦而家yen 平

田中：難度係自己㨂 要甲章 唔該課金

那有錢呀
摩耶既話咪可以上埋飛機

甲章是用來換家具幣的

黎緊去福岡玩9日 換到窮
個倉仲有5件頂住先
幫對空CI既CA and DD開就夠

我次次all 30萬推過去算
玩玩下原來都課左20次船位+40隻戒指
其實隻game 0課全甲都唔難
Even 2015夏打防空雞個時我好鬼廢 用廿萬資都推過左

咁順攤

逼仔賣歪快

係你唔知海外艦的好

甲章只係浮雲

德意志工時世界第一
撈唔到齊柏林

好快就會有

望就咁望

幫摩耶打窿先

改三好勁

咩改三

留曬俾你

好

z1z3有jer日本艦已經輸左

鬼仔 鬼婆

1-1行上路11次
解唔到任 聽日再解 有無巴打破紀錄

1-3一直轉左13次

終極讀心

首先你會唔夠艦比佢鎖
之後你裝備位都會唔夠放支援艦隊裝備

早排見人100船位都8甲
其實你唔留d 冇乜用既dd
同埋你會知邊d船活動唔似會再帶路（史實已經沉左）個d船我見到6-70lv都拆
所以其實係可行既

鬼婆你好

爆發吧 現充們

全部出哂街/um緊女

現充

想問下大家其實係點儲資？
無間斷跑 5 6 北方鼠
但最多都係油25000 彈40000 鋼20000 鋁35000
一用4戰2空 就倒水咁倒

2 5 38 跑夠轉一個做6號
2-3偷油

艦隊收藏 唔收藏艦隊有意思咩

你啱

DD第一隻

就係呢個人
燒成佢

所以我係玩艦隊收藏 唔係甲章收藏

燒

一樣

甲章拎黎食架嘛

好多時都係掛係度聽報時算 甲章對我黎講唔太緊要

咩事

日本艦娘都係我後宮

山風在你後面 她非常火

我知錯啦bb唔好再打我

molamola 話知你摸埋佢個胸都唔會原諒你

喵

後宮王請受我一拜
睇你應該又係指環王

受唔起 我得山風結左婚

The lord of ring

真係好有愛

山風b

今日應該得返真毒撚係度

平安夜 失身夜

19年都未失到

好快就慣
利申：社畜

我唔要我有山風b
利申：山風b係偽娘

靜到

agger

得你 現充們即將下體大爆炸

yes ar me真毒撚

諗緊食飯食老麥

我出街食

新手lm

大家都係新米

平安夜返緊工路過

慘

你班現充

我已經係有婦之夫

媽咪呀 我好悶啊

+1

清哂d任未啊

懶清

岩岩world of warship 升到德BB T5
一場殺左6隻
我覺得用日/美T7都做唔到
難怪德系BB 勝率高過其他

Btw, 隻Missouri 要75萬自由經
望一望我轉曬都得30萬
75萬free exp要800幾蚊仲要打75萬經
夠你直接點到Iowa

前玩家路過

訓醒仲未過12點嘅

剛剛收工
習慣左冇咩特別

好慘

個po得返我 個個去曬啪啪啪

你有朋友

Yes ar

我朋友都沒

早晨

事後

呢個時候應該d人訓醒
啪緊第N次

右手定左手

頭先冷手打咗個熱飛機
幻想女神俾mk屌緊

你班衰仔

冇人呀

頂你

地方的山風需要提督

我偽娘ok？

唔ok

好正架wo

圖呢

有圖咪又係偽娘

正既話有jer 都ok

咩話

11頁有

我鍾意女人sor

merry Christmas to me 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真係有圖 我隨口問
ok既 每人喜好唔同

著一次女裝立即上癮 好悶 救命 點解聖誕都過到咁

可以陪你傾計 我係屋企太悶頂唔順岀咗去hea

認真？ 來吧

咩都得 你有沒兄弟姊妹？

有個哥 佢同父母關係好差 幾年無講野 一直廢青

我都係廢青 聖誕節放假原來咁悶，又沒朋友搵，又沒女朋友

返緊學定工？

學啦

你呢

啱啱失業 抖緊 女朋友嘅野 算啦

休息下啦 我從未拍過拖 手仔都未拖過 人生好失敗

勇敢啲去識朋友啦

太內向啦我 又唔夠膽出聲，連出去買野食都唔夠膽出聲

咁嚴重 踏岀第一步就得

係 所以我好怕陌生人 好難踏出啦 自從俾暗戀既女仔話我唔夠男仔然後同我個好朋友拍拖後就開始越黎越唔出聲，又怕陌生人所以出街都覺得俾人笑咁

個樣好好好女仔？

可以咁講 又唔高，性格又唔男仔頭

想像唔到 實有解決方式嘅

你當我係好怕好怕人果種，網上打字可以，但一到現實我會唔夠膽講嘢，好自閉feel 一般男仔鍾意打打殺殺，我就一邊唔出聲

呢個係自信既問題 靠自己俾自己

我好驚好驚同人講嘢，我成日覺得自己好容易會俾人鬧講錯嘢 我都好想有自信

襯仲有同學要快啲踏岀第一步啦

已經太遲 好小圈子 自成一群 所以我好鍾意山風係因為我地好似，一樣內向，一樣怕人，但唔係唔想人地搵 而係現實上唔知點對人

始終都要行 我知係好辛苦 不過再係咁落去會連返工都有問題

多謝你 我會努力㗎啦

山風bb

你係老玩家定新

其實老玩家 玩左2年幾

残響ノ鎮魂歌【響のオリジナル曲】

分分鐘廢過你

我都係

我8個月

0敗

依家先80lv 好多時掛機多

唔信

dafuq

100lv 不過未有婚艦

玩左2年幾 一有新艦就換老婆

搵到真愛

109

突然玩唔到 咩事

dmm又死ser

重開好似話搵唔到個網應該錯link

冇野鳥自

我好專一

仲未玩得返？

瞓緊唔知

起身啦 太陽都就落山

唔舒服
好似話搶修緊

Dmm班仆街連毒撚係呢個現充的節日入面唯一的寄托都拎走

放鹿島補充能量

仲未入得
聖誕節毒撚連艦娘都無得見

抱抱

好似玩到

玩到啦

各位午安

早晨 又要做日任

我隻浦波呢

做咩

係我屋企

共勉之

Joe sun

已經唔想開驚儲資點算好

開game掛機 聽報時

肝緊艦

又想肝又想儲資

第一頁d reply成12 日前

不要再說了

有時web版變返無得login
想留言都幾煩 又唔係成日禁電話
btw想問下直播既話有無人會睇

唔太睇直播sor

直播咩 我睇

1-3個聖誕任打左30幾次仲未入王

艦娘

me睇

不過你直播做啲乜先 直播打變態eo或者直播大建我睇

same

我都知

無人

話說巴打有無高登帳

依家無資 無得大建
我想要大鳳
5-5算唔算變態？ 利伸：初見

有

赤城表示不安

你開我睇

bam撚咗

唔翻去啦 翻左去我都唔夠膽入果邊個艦娘post

到過年依個post都未爆

等2月冬活啦

佢地現充咪搞到呢到咁靜囉,連點名都無人點

現你老母 頹到瞓係床到乜都無做

做左社畜一年
又玩多左game
休閒到爆資真係日任都廢事做

資帝

上年年尾開始次次活動都all 30萬
連開發資材同桶都3000
螺絲百幾粒慢慢用
章可以換廿張圖紙我估
除左次次活動完係咁易升下新船會出擊下
大部分演集算
婚3.5頁 99都2頁 又唔衝戰果
休閒慢慢玩

新界留名

成個新界你住哂

現充們 爆炸吧

OPP

推返上黎先 依家盡量清哂日任

none online

31號好似有個艦娘only 呢到多唔多人去

但好似無咩買

呢到得小貓三四隻

咩名呀

諗住去
睇下果日凍唔凍先
凍留返係屋企睇紅白算

你先答

留名睇相認

好多人有高登帳

山風清去cosplay?

31號？ 唔啦

新三川，6-3 S勝，5-3 呢串任務真係好痛苦
6-3 中破神通尾刀搞掂 boss
過幾日先搞5-3

休閒提督留名

歡迎歡迎

今晚先開始打冬季特別任務

唔打直接掛機

我主要都係高登嗰邊講野多
想問下唔入高登艦post嘅巴打你地平時係邊度谷或平台傾隻game搵水吹

定純粹休閑單機game咁一個人玩唔識先上黎問

有冇谷畀本新米加入

無谷 平時吹水有fd 雖然高登打機識
活動先有人講野㗎啦 隻game又唔算難玩 日常都無咩問題

直接上網睇人講算(nga之類),唔參與討論

+1
有event會上巴哈睇人點打
通常會兩三日打完(唔卡既話
上次E5卡左4日

自拍

清埋d EO先
成日拖到月尾

個po又無人

新年快樂

現充去哂倒數

玩緊艦

返緊工

度度唔睇要睇巴哈

是但望2個po就開打
主要睇下鎖船留邊幾隻姐

打咗成個下晝 仲未入到1-3 boss

屌完就得

wiki都有睇但實在太慢

Iowa套和服好正

用戶名跟陳述不符

邊到可以解鎖陸攻 要等活動？
垃圾任務

放棄咗自己
賭五飛大鳳 all failed

3次 failed

6-4?

其實冇矛盾，我只係鐘意套和服姐，都冇變心，高雄仍然係最正
Btw, 高雄佢地都冇乜特別節日立繪，反而dd如潮、曙就成日換新衫，田中條契弟真
係好偏心

高愛改二未

有生之年系列

等緊武藏改二

咁呢個就係你個孫嘅有生之年系列

長門陸奧大機d
Big7火力仲低過霧島
41cm 應該要有105-110火力先岩

屌 打1-3真係要拜羅盤神教

長門改二，會唔會更少布

腹肌

真係屌你老母田中。點解會諗到3-5呢個濕鳩任。打撚左成日先入得一次王

差1次

田中幾時先肯改任務用次數標記同出ios版
轉用HTML 都好呀

Ios版好似話過唔出。好似關apple果邊事

我都差一次
食左我二三千鋁

佢唔係話ios難整先唔整咩,話隻game移植唔到

唔係必入王咖咩

要兩驅1空迫行上路

擺到明班IT狗廢

刀男人都有iOS 版啦

爆男人衫蘋果WFC
爆女人衫就

唔係話田中唔想俾錢 Apple 賺，所以唔出iOS咩？

咁都必入王㗎

以我所知最大問題係課金問題 因為apple 唔會俾你用dmm點課金

flash係佢地n年前公開講既 不過技術上刀男人做到艦女人都肯定做到

大破率高嘛
打門神果隻我都屌鬼啦

印象中有左飛機熟練度之後上路好似已經唔難
家下仲有3裝母

召喚山風

咪又係大破率高,得3隻裝母冇傷
已經帶埋摩耶cutin,全隊99

10內做完

慢慢解等時間修復應該平均3場1次

點解呢邊艦廁所post冇人

DD盡量婚啦
多幾滴血大破線會高d

田中無出iOS版
呢邊主要iPhone 用家

那有板。你老母
利申：得一隻裝母

那有錢

做任咪有

成日都有an俠出黎咬人
似係啲圈子唔搬,所以一齊唔搬

瑞鶴都未有呀。任都做唔到

5-4大把

3366

打都未打到5-4

打完個任了

活動圖或者大建

我都做撚完啦

準備大建賭b子？

諗住一次賭兩隻
大和同俾斯

新手一問： 請問活動船係咪通常只會出一次半次？
過左活動就好少會再出現？

剛剛又手殘 打新年任務俾隻 法國水母 大破進擊，
沉埋，

好想改善吓呢D壞習慣（已爆過伊19改，赤城，千歲航改二+今次既法國水母）

切腹啦你 大破進咩擊啊

第二個post重未爆

好多時係返工/做緊野 /睇電視 同時進行，
例如D重覆性高既任務，例如3-2-1同1-5，
好多時我又冇留心.....

用手機玩冇解
用電腦玩可以用各種程式題醒

其實有冇大和同俾斯麥嘅混合配方

4663 20 or 4673 20
前面大和機率高d
後面b子同武藏機率高d

所以就算出ios都多數用黎收遠征
慣左睇插件status 好驚禁錯出擊
如果有錢試下打洞插損管啦
呢樣真係無計

4663 20
2次

7777

資過2萬先好黎一飛
如果唔係我驚你賭唔到灰機到唔玩
要過活動難度在於等級>資源>裝備>船種
大建呢d慢慢黎啦
我都賭左半年以上先齊

唔造都造左,慢慢等資回儲黎打活動算

活動仲有個半月
努力少少儲10萬資唔難

你用返艦娘既software比較好....
例如poi, kcv, kc3,七四式電子観測儀。
除左提你大破唔好進擊之外重有彈藥消耗,遠征條件,任務條件等等
如果你用android機玩我建議你上左手先用...或者遠征就算

想黎一發大建

心動不如行動

早幾日去日本旅行， 返香港前1日咁岩見到街機版，
淨係玩左4個鐘左右已經跌左成7，8千yen

anyway, 真係幾好玩

希望有生之年出PC/PS4版咁既質素就好

新手留名

有冇唔用VPN既方法
都可以玩

出ps4版我狗衝

有邊條配方容易d出武藏同大鳳？

第一次玩大建
5發中

poi

Poi瀏覽器 設置tick DMM地區cookie

艦娘改

公平咩

咁多人鐘意山風

想買職人點睇

吓。。。用死依加d傢私 有十幾粒 買位還介子仲好啦

想整靚啲

想買破魔矢同門松

咩配方

跟上面 4673 20 z1做旗艦

我又曬吓老婆先

我真係人見人愛

聽日我曬0敗

好高難度

係高登俾人屌到開花
聽日影 其實都係f5姐

我係新手提督，
唔知要做咩好，冇方向
利申 圖就推到2-1，依家鳩刷緊1-5-1，輕巡同驅逐有幾隻20lv，重巡無發展，戰艦同空母就～15lv。
我想問下一步應該做咩？

推到3-2練戰艦空母,不過建議刷1-5-1練哂堆驅逐上改二先
因為司令官80LV後難練驅逐
隻驚都係練艦,儲資等活動拎新野

未八十就升左dd先啦
我玩到90幾lv先得三隻dd係升左
我諗我下次活動仆硬街都似

4-3,演習

數字巴打既KCV
chrome F12 入幾句code (英文wikia有教)
Android app

用慣左kcv再用返app就覺得唔係好方便

快啲練 三隻一定食屎

黎啦 屌我輸唔起啦

好難唔食敗
上次E4用SS磨血狂食

所以我打活動係無得食敗削血
抖m

唔想食屎可以打丙

打丙都食得啦 聯合艦隊 運輸

新手留名 岩岩打1-5唔知點解又行錯路

打丙唔係dd 夠20改滿就上得咩
打甲有時我都係上6-70未改滿既帶路dd

DD 先到岩岩二改就得，有冇話要再上到咩lv數咁？

個人覺得70-90差唔多
90以上會好少少
100以上血多d就差好遠

又扮新手

我諗1-5-1夠我玩幾個月

吓⋯⋯加入無耐

注意虛胖

是但升幾隻改二就得
遲下打到4-3
努力少少我1日升1隻70 dd都無問題
家陣無左彈性難度 快手打後面圖實際好多
1-5-1呢d 過時方法黎
家陣升船
大船打3-2
重巡3-2 and 5-4
DD 4-3
4-3 去一轉DD差唔多2000經 休閒好多

唔鐘意4-3 用開5-1練

吓 ?4-3點練
我成日練到大破

DD 裝備最好既反潛
BB/BBV
CVL/CV
CA
CL 兩粒聲納加個副炮/回避桶
雷巡 甲標+兩粒聲納

突然發現新春任未做
聽日飛日本玩
1-3拜一拜比我入王

仲未做

4-3有時轉左落去中破麻煩
5-1要f5
都係1-5最好

係度一屌就入王

卡左兩日表示

終於肝完鬼怒

肝咩DD好,有時雨,島風,雪風

島雪風唔洗肝 改咗就得

40幾就用得?

緊係 肝時雨上改二先 poi都得

我宜家有poi,響同天津風係升好
肝DD同CA真係想死

ca先難 101lv得兩隻改二ca

97lv 0隻ca改二

加油

CA 可以演習 3-2 4-3 5-4

旗艦可?

可以

poipoipoi

打完新春任
3-5 3裝母2dd 加摩耶
3次出擊搞掂

歐

我呢個組合打左11次
摩耶打左洞ci+彈著 全99

我好似7.8次

321 CA 控到MVP
旗艦用最好既裝備，主主偵電，49con 出擊
二位輪換打手，用單主砲，40con
之後空裝BB，廢飛機CV，SS再加任意(cl, dd都得)
肝改二既CL 有時都搶到MVP

2裝母+BB+摩耶+2秋月型
5次定6次搞掂

三裝母，雙秋月級，百一級滿運親王，全打洞裝機槍，過小北方點入夜打埋個S, 都係三次收工

岩岩開始玩 留名

有錢人

試過第一場打唔好彩,比對面架戰艦一野大破,但係之後全部完美勝利

我103lv先得3隻CA改二

我都係100lv後先改二啲CA,依家109差利根同羽黑未改二,不過廢事練

利根 羽黑都有練
計埋CF既話我最上練到97lv
妙高型得羽黑有練

大推270/150/370/50 島風配方[袐書 村雨]
兩下中左
利伸 新手

nice

好想要歐根呀

好多女女玩
但係要排隊

第二隻？

一隻都冇呀

好多新手 活動應該可以多啲人

新手提督練船中揮手

dd 同 ca 係活動都用得多 所以都要改幾隻改二

都100lv啦

新手表示6-4好難打

真新手表示6-4都未打到

真.新手表示6-2都未打到

好鬼燒錢 上次玩左3日 1日5個鐘
好似用左千幾蚊

真卍新手表示6-1都未打到

得97lv,都未100

成間鋪最多人玩係呢度
8部都要排再加限你一人一次300gp
不過見到有三個女提督幾靚下
我估隻野咁賺得多數唔肯做PC/PS4
而且夾公仔多左好多艦娘figure
係咪日本又heat 返
但我無張會員卡費事排
但望落真係幾好玩
如果香港都有就好

估計要多年幾兩年先會有機port入ps4/pc
估計係劇場版既關係 所以heat返?

暫時未有我登場 遲下先玩

我老婆真係又正又得意呀

新手想問玩咗成年幾都未有飛龍瑞鶴是咪正常？
翔鶴太太都快夠lv 改二甲啦
同埋好期待Saratoga改二

你都幾休閒下
正常應該3個月內齊
飛龍你刷2-3，3-3日常週常好快會出
瑞鶴就5-4 解日常3補同あ號好快出

山風bbg 90幾now 就婚

新手今個月只打左1-5

或者大建就會出

屌佢田中 1月前半就開始活動 資都未撚回完

來月係下個月
所以係2月頭

唔好打咁多J

感謝你
2-3可能我淨係帶潛水艇撈油遇唔到
我返去試下

賭下大鳳就有

6-4 2日十幾出擊, 總共打左2格
陸航刷柴係好玩既

點解唔開張卡
機舖入邊有得開架wo
同埋依家通常都900gp...

因為今次個行程跟大隊
佢地安排到勁chur
無乜時間去機鋪

唔好喊
夜晚得閒咪去下囉

咁早講定活動難打

唔係好事咩

幾時先有小型活動

来月前半には、「艦これ」冬イベント2017：期間限定海域を展開予定です。冬イベントの作戦展開規模は、比較的小規模となる予定です。歴戦の提督方は作戦難易度の選択が可能です。最難関となる「甲」作戦は高攻略難易度です。それぞれの参加予定に合わせて、戦備拡充をお願い致します！

下個月初冬活，比較小型既活動預定

你唔記得上次活動叫中型 之後有兩張圖係有二條血bar咩

小型多數得3張圖
一日打完啦

4-5張圖，其中3張分2條bar或者分出發點

6-5 斬殺有無咩要留意

得返廿幾日，時間唔多

今日發夢沈左3隻艦 即刻醒左

小弟無乜資仲想大建 求屌醒

同斬之前果次一樣

唔賭唔知時運高

又係訓過龍大賽

乜咁早啊

幾點熄ser

幾時先有改2

田中d野信一成都死

而家d圖一張當2張咁打架又綠條又搬屋

小規模高難度
依家田中話幾多關都唔可信
比你3關6打12 水雷隊打空母 都唔出奇

又話青葉改二

依家派去遠征之外都無出撃過
演習都無打

仲未爆PO

就㗎啦

岩岩打左陣艦娘街機
真係幾食錢下
打完掉落都要再入100yen先有卡
建造比完資又要100yen先比建
如果係個港掛機5分鐘又100yen
出擊1次差唔多又100yen
不過真係幾好玩既

新手lmmmmmmm

個新任務大家揀咗邊樣？
點解咁明顯有個廢啲有個勁啲

未解,但揀左邊,右邊太多粒

都係

新手留名
4飛空母式得1隻隼鷹

想賭咩

大建定普建
普建就好正常

好想大建 無鋁

街機版未有大建
家下第四關都過唔到
成日未入王前比佢堆飛機炸到大破返港

個post差唔多成個月都推唔爆

依邊比較少人

橙

有人

新手留名好彩有老屎忽朋友請教

same新手

最新玩返，乜JJ都唔記得曬點玩
Btw 瑞鳳BB好萌

新手

有武勤，不了

即係點

呢個po大家都係新手

第三架

54lv學咩人大建

以前出落，點得返黎都唔記得左

我第一次大建好似70幾lv
一飛中左B子
所以即刻升到155

咩都唔出

斬左6-4, 普通海域畢業啦
可以長草啦....

肝完摩耶改二啦,仲有好多隻要肝

點解得天津風可以改修渦輪

下次活動又要課艦位

活動個時出一堆
好易有

田中講既野信一成都死
一陣又話3張圖 之後就3張都有綠條紅條

再整個新出的藍條 3張變9張

新手留名

呢度多左人講嘢

係件好事

現在「艦これ」運営鎮守府では、妹の世話が大変な海外生まれの重巡姉妹の一番艦、そしてバリ島沖海戦や三次に渡るケ号作戦で活躍したある駆逐艦娘のさらなる改装(改二改装)の準備を進めています。今冬～春先までに実装予定です。お楽しみに！
#艦これ

Zara 荒潮

一定係 除非唔係

紅面3-2狂岀擊會唔會當我外掛練艦

大家也是新手一起參力吧

新春mode完結前通頂 1-5練山風練到99都無事
連續打左8個鐘左右

連續2-3 兩日都唔會有事
肝既人大把，同埋唔係有規律咁撳都應該冇事

不過依家啲外掛好勁見到識休息，隨機閒置，撳掣延遲之類

你條癡線佬

禿左未

屌你

潛水艦打窿插唔插到迴避罐呢

無禿

插到
有無人試下用嚟打5-3

插多粒改修埋呂500應該可以2-3永遠唔扣血

有啲想婚呂500方便偷油，但我好專一的

收皮

已婚
唯一婚既SS

唔係結婚會多血左 無左7血小破咩

一隻155一隻99咪得

性能同感情揀邊樣

感情

55

對所有艦都有感情咪得囉

不了

想問各位，其實web money card 係咪只可以擺一年?

其實點解係動漫台?

高登都係

有動畫版呀

唔知用開信用卡/DMM卡

見到日本好似1月20上劇場版
香港係咪都係有？

好似上左好耐

日本上咗好耐 官方twitter 差唔多日日都講
香港好似遲啲會

其實點開多啲編成記錄

貨金

搵唔到邊到買

開位嗰個野共通

個嘢係鎖匙咁樣 好似係

開入渠/建造/編成都係用同一條
一條成千yen

咁算了

入渠其實諗得過 長遠可以慳水桶
建造就冇乜用
編成係for肝帝用

開4格建造可以一次過完成每日任

渠一早開哂

2000 yen 為咗個日任
我比多一百yen同3隻驅逐艦結婚仲抵屌

見到有個fd低lv我好多上次睇到佢開左好多編成,仲以為好抵屌

佢為未來沖戰果做準備
我課咗一個編成已經覺得非常夠用

我3隊都夠洗
3隊洗4-3,或者打其他關等回疲勞

我第4編成用嚟打田中啲19任務

冇人

我想問依家有咩關幫D艦刷Lv好？
同埋遠征有邊個抵刷，同用咩隊刷？？

1-1
1號遠征六戰艦

你啲練度去到邊都先

遠征通常都係 2, 5, 6, 21, 東1/2

暫時係咁，之前玩落，依家乜都唔識

2 5 6 遠征 推到3-2慢慢練

咁樣一定係3-2

然後壓線打活動

唔該曬咁多位巴打
不過乜野係壓線？

即係個資源回復線

收到

想問下巴打如果我遠程打依幾個圖要點配
同埋我日本水平唔太好，有咩攻略網可以參考下？？

明白，唔該曬巴打
慢慢刷3-2升人先

認真google搵艦娘練等大把
日文wiki又有漢字寫遠征效率表

殘廢餐就 萌娘百科既艦娘專題

Dl左個咁既app，好似幾好用

遠征有時會跑2 4 拎桶

我用poi

講起poi

我係google play搵唔到
個app全名叫poi

Poi係電腦用

In Poi we trust

電腦唔夠勁，平時打機唔敢開咁多野

扔咗佢啦
平時一邊poi一邊csgo

唔捨得入渠
親潮好撚正

報驚

好想同所有驅逐艦結婚

呢到好多有錢提督

食少幾餐飯咪一隻戒指

真花心

我對天津風嘅愛係永遠不變

有變態佬呀

已經進行驅逐上婚計劃第三期
希望第四期可以婚晒所有驅逐艦

Shitbafu 嗰啲都婚?

我有婚呀

其實敷波幾正

推一推

婚艦終於155啦

恭喜

邊隻

金剛

餵滿運

多謝天三月老師

親潮

推推

個post一個月都未爆
睇黎連登仔冇人玩艦娘

定係隻垃圾game根本冇人玩

Why not both

冇活動冇野玩

垃圾game

練哂所有輕巡同重巡改二了
差利根同睦月型,潮,初霜個啲未改

初霜一定要改二

高運喎

茅任做

媽咪

等活動好悶

玩左兩年都未升

禾刀系

我反而係唔升初春同埋叢雲

我差初霜,初春,睦月,如月,潮

我睦月長時間跑東急 已經98

升到咁多

因為都已經長時間東急1/2咗成年半(睦月旗艦)
計埋刷閃 參唔多

好少鋁

冇儲資每樣得3萬

已經開始跑緊鋁

鋁真係好難儲

我日頭遠征6 瞓覺遠征11儲

6+11+15 訓覺11+15+40

All 30萬等緊活動

有大武

張圖幾好笑

久違一推

今次活動大約幾多油彈夠過全甲

問田中

唔開心

又係坦克牌

點解

分咗手

真人定遊戲

真人....兩年半....
雖然依家有keep住Whatsapp
但係好辛苦

好想死，但係唔吖爸吖媽傷心

人生流流長大把世界,好快冇事架啦

唔好做傻事啊 有我陪你

希望佢DSE之後會發覺做錯咗決定

好彩仲有天津風對我不離不棄

山風我都係啊

可能準備考dse先咁做姐 希望考完後即刻好翻啦

但係佢又叫我唔好抱有希望
但係佢話仲愛我

Zara呢改二呢

有機會的

天津風見到我都要喱埋 咁我可以點做

加入山風大家族

山風

有女現充學乜人玩艦娘呀
留返個空間畀毒撚啦

ching ho ball

山風都喱理可以點

我係你身邊

唔知點解山風越望越順眼
明明啱啱實裝嗰陣覺得麻麻

山風病

不過都係冇海風咁正
好想奶到佢個格肋底濕撚晒

90後提督強奶海風 連登提督表示:有變態佬呀

喜歡格肋底既都唔係壞人

格肋底真係好撚正

我係你條女我都俾帽你帶

點解你地唔明白格肋底既美觀

我當初同我妻子求婚個陣都係講：雖然你有巨乳同靚大脾，但係都唔重要！最重要既係格肋底

其實佢唔想嫁嫁

冇可能

又話早起身

經過幾星期既1-5-1 無限輪回炸魚， 依家有隻40lv 島風， 改二時雨，改二夕立， 仲有幾隻40lv DD ... 可以離開呢個煉獄未？
利伸 新手 圖掙推到2-2

淨係打1-5-1 人level應該好高 仲要DD改二 我建議快快手手打過左3-2轉去3-2輪

i know this feel bro
果陣響改二,時雨改二,夕立改二,神通改二,川內改二,曉改二哂我先肯轉3-2練其他

都係個句
家下無彈性難度 早早升到後面圖升船啦
除左桶用多左 資一定用少左
你1-5-1 1份資源先得咁少經
後面3-2 4-3 5-4呢d 1份資多你唔少經驗

山風真係好可愛 停唔到

你依家嘅進度 我都係建議你去1-5-1炸魚

如果你係想升DD
練大船就快啲推到3-2

好似好曬桶

3-2唔洗桶

我當然可愛

有潛就得

想問下有冇人呢幾日用poi成日都彈句日文大概係話連線有問題重新整理
諗緊係poi問題,定係我個ac比人hack(因為登入DMM都會搞到咁),定係我呢幾日開始玩gbf先會咁樣...

無

等睇俾人bam ac

連線有問題都要比人bam

提督80 lv 後，1-5 A 會好難刷？ 會有開幕雷定點？

開幕雷

雖然可以用幾隻先制+要練個隻旗艦咁練
但係好冇效率

80後就休閒5-1肝啦

練開4-3

設定有冇tick個乜屏蔽DMM連線警告之類既野

冇

Tick左佢就得
或者你長連VPN都得
佢彈個野提你 你唔係日本網路

又好似係,如果平時係第二度入dmm,應該係要重新登入,但係依家係F5就得
不過以前都冇tick都未試過

之前有巴打建議我刷3-2
想問下3-2基本可以刷到幾多lv
Btw 點解瑞鳳咁正都唔人討論

3-2可以無限刷
不過後啲大船刷5-4好似快啲,不過高消耗

"基本上"大船改到二就得

我B子 3-2刷到155
所以刷幾高都得
無桶就3-2 有桶就4-3 5-4

唔該曬巴打
今日係公司裝左個POI黎試下
用落真係唔錯

以前用開KCV
但無mac版
之後一用poi就唔想用返KCV

點解會咁架，頭先係公司明明柒下柒下都搞到

其實4-2都幾好刷

4-2都有得練

正常情況你係佢預設個一頁,要你登入個到,登入前tick左做改dmm cookie再登入應該ok

4-2 可以解あいろ，東方
仲要練艦速度都唔差。

我Hea住練荒潮都由2lv推到上75

1戰2驅2空，用嚟開陸奧蒼龍飛龍 農場Very good

我試過登入前改,都唔得

上面位巴打,唔該曬你,原來係我自己戇尻尻咁冇Tick到,係咁係到試改Code

1001

有排

推下 翻屋企學c++

專業it人

因為廢先學

點解等1001等左幾日都未到 推下

推下 依幾日係公司無野做
好大機會玩成日艦娘

Just because you are correct doesn't mean you are right

提大家今日香港時間10點有維護

屌係喎

差啲唔記得

荒潮

記住演習同遠征

too late

出左遠征但唔記得接任

推到1001 btw唔做1001

1000